### ЗАДАЧА
```
1. Написать API для приема контактных данных клиентов, с возможностью:
	1.1 Добавлять данные в базу массивом, например:
		POST /contacts
		{
			source_id: 1,
			items: [{
				"name": "Анна",
				"phone": 9001234453,
				"email": "mail1@gmail.com"
			}, {
				"name": "Иван",
				"phone": "+79001234123",
				"email": "mail2@gmail.com"
			}]
		}

		- `source_id` - id источника контактов, для примера достаточно 1 и 2
		- `phone` в бд сохраняем в формате без +7 (10 цифр)
		- `phone` не уникально, но может добавляться максимум 1 раз в сутки для каждого `source_id`

		В ответе - количество добавленных контактов.

	1.2 Находить данные по номеру телефона, например:
		GET /contacts?phone=9001234453

		В ответе - массив с найденными данными

2. Оптимизировать скорость добавления и поиска, т.к. контактов будет много
3. По желанию. Сделать простой интерфейс, например на bootstrap

php7^, mysql, js, css, html
На выходе те же данные что и на входе - телефон, email и т.д


Результат - исходный код на github или архив
```

### ЗАПУСК
```
# настроить подключение к СУБД в lib/db.php
# потом выполнить:
php7.3 bin/migrate.php up
cd web
nohup php7.3 -S127.0.0.1:8888 &
```

### ЗАПРОСЫ ДЛЯ ПРОВЕРКИ
```
# создание записей
curl -D - -X'POST' 'http://127.0.0.1:8888/contacts.php' -d'{"source_id":1,"items":[{"name":"\u0410\u043d\u043d\u0430","phone":9001234453,"email":"mail1@gmail.com"},{"name":"\u0418\u0432\u0430\u043d","phone":"+79001234123","email":"mail2@gmail.com"}]}'

# выбор записей по phone
curl -D - -X'GET' 'http://127.0.0.1:8888/contacts.php?phone=9001234123'
```

### АВТОР
Шатров Алексей Сергеевич <mail@ashatrov.ru>